[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4558)

易

搶1001有獎？

slow

Btw全黑抵撚死

水晶宮

今晚有場100% 波
有冇人想知？

咁都搶唔到

1002

我又想派了

快到

快

都唔知熱狗踢緊乜撚

我

1002先有

你老母閪 有角未？
68分鐘停到依家

門興轉1球未

2:1

派我
死左

唔想啦100%

拉美拿-6

彪哥係咪冇用tg爐了？

就黎30個鋪冇見過你

屌 買唔切朗斯

有冇奇蹟3連c

熱狗

想想想

點解史葛麥當勞今場踢左半場就被換出 係咪撚鳩me

熱狗長追都得 後防黑鬼自爆 有加成

轟

賓福特贏 派2個100

暴力般入未？

吊

lm

U

有

仲差3個

Ho

頭先係咪有人話熱狗入波就點

老烏？

買冇入球嗰啲戒賭算啦

2:1 快刷角

艾夫半大 5 1 100

熱狗半格

熱狗1:2

點都無角

飲漂白水

Lm

切爾達6倍果位而家點

LM

多左好多p牌搶 以前嚟嚟去去都我地幾個

賓福 求下你入

角呢仆街車

初盤係乜？

暴力般死守緊
主隊冇乜機會入

熱狗夠鐘刷角啦

2比1完場快

屌你老母又絕殺我個雙

搵返佢出嚟先

彪 我了

半一

車狗冇全格輸埋去啦

布力有無咁撚勁 連續3場不敗

11.5B表示，IFC見

問就唔代表有買既

意甲 英超刷角啦屌

俾2C我得啦

冇了

睇嚟9.5b無望

gun

買單雙嘅心情係點

車狗角冰到傻撚左

又冇全格我屌

條過關捱到切爾達，
捱唔到2.5s

叫撚左你唔好買啦
7頭車入2球就收火,變比人入
讓和車你估講少

布力般差d入

熱成場得拉美拿肯搶

10半11點咁撚多場波點睇

所以無買

手足上水喇

你叫親都對面入

習慣了

角大已死

唔使半夜屌波感覺真係好

仲以為你出巴塞

垃圾工兵

出真飛？

傻嗨先買單雙

落緊藥房買

殺菌好啊 唔怕武肺

賓福特

冇攻門

車仔連C未

跟左

仲幫你叫緊

角大24

入啦好嘛屌你老味

同路先好跟

差少少2-3
痴線

原來魯迪加own goal

卡昂 12M

多仔無人買？

烏 0c

3分已袋

一定得

熱咁都有得攞番半要拜神

2230多蒙點睇

烏甸無角

針...

朗斯 1 1

你買咩咁聰明

賓福特快啦

意甲8.5b

贏波輸盤

贏硬

完場啦冚家剷

皇賭勁到

又贏死黑哨

賓福特快撚手啦屌你老母

仆街補4絕殺得唔得 次次都係我比人絕殺 搵次我絕殺得唔得呢

暴力般咁都冇12m?

66分鐘停角到完場

摩佬個樣好嬲

我屌。。得半格。。。。。
啱啱個手足有無興趣回返一半。。。。

點解狗會唔開晒咁多英超即場
愈做愈hea

笑死

唔夠人手掛

同你講左啦 笑撚到仆街

意甲刷角啦

比徒弟雙殺

你買100000都贏幾雞

佢準備潛到落地核

咁重揀啦

屌你老味ON9波 唔叫了 半一上盤咁低水都開唔到 食撚屎

今晚睇我戴帽

屌你真係派左？

車得半格太嬲

沖完涼睇直播

同彪哥同路

慕遜 大船？

超大船

365 賓福特場波 no goal@1.08->@1.2

烏甸零斯

8c賓福！要準備絕殺了

多仔真係唔敢買
0防守隊

門興大船

對家果種廢

2-2 ft

多仔 大球

有冇師兄可以拯救下我 有冇重心水可以俾我追下

我都以為有絕殺

烏雞角大

咁咪買大

多仔 大波

即場1.5s

最後一注 中左派200

對賽成績 多仔輸到仆街wo

多仔大球

門興未嬴過賀芬

快刷

今年賀芬咸廢到仆街..
輸佐一粒都唔使諗住追返

中

留名，祝你好運

賀芬咸

0:0都係下盤

多仔咁多年都未贏過雲達

99睇有找卡數睇

多仔 門興 100%

多半大開9緊

要左賀芬咸
輸一球仲有一半＄

始終門興主埸麻麻

又12M了

你估前鋒咁19咩

222222

賀芬咸呢隊波今年西到仆街
冇分主客呢樣野
完全估唔到佢幾時贏幾時輸

朗斯

下。。 門興主場麻麻？

33333

av下盤重心 有冇同路

Yy買左未
我超重心

鬼盤..
下盤半一高水.
2球大波..
勁想買晒下盤大波..
點都唔會輸晒

乙組波頭幾名d深盤伏到

邊場 岩岩掛住睇車仔

今日好似好多都開高水個邊

開左波了
慕遜加柏

多仔

賀芬咸熱血防守
個個高大威猛

1030買唔落手

有多仔包大波

要左多仔半大 希望唔駛驗腦

屌又針..
點錯郎c

賀芬咸唔會打防守完..
你會見佢主場作客都狂射..
但無球中

屌 又同路 jump

賀芬咸呢球傳得好
入波遲早既事

雲達fg買得過
多仔冇後防

弗0:1

法乙朗斯= 英冠列斯聯
兩隊都係拎到夠分就放水唔上一線

2300
錫飛聯
修仔
般尼
水晶

不服請對家

入完你先打 咪再扮燈啦屌

雲達乜撚都冇

般尼x米堡x晶宮半主
打幾鋪機返黎gel頭

自膠

哈化又西

漢堡都係 季季都頭2-3之後賣分

修角大99.99%

做乜9？

Same

烏雞！

博0-1

烏雞fg
cashhhhhhhhhhhhh

烏雞

鳥

吓 我屌啊 買完十秒

博洛尼亞 狗黎

切爾達100%
車路士 半一
車路士第2球
烏甸尼斯 受平半

慘

一樣...

多仔上呀多仔

哈化 買左-1

有冇人買多蒙特

多蒙特
對雲達未嬴過盤

岩啦 意甲刷啦
-8c

卡昂gel得

多 full team?

繼續追烏雞2nd goal@ 2.74

同聖保利果場似樣

雲達第一球 上啊

Yes

大迫

艾寧夏蘭特

慕遜快啲入啦

上年場場買雲達

多仔半大想退錢

要叉電

哈化秒針係咩事

直屌波膽

又中幾十萬

英超角點部署

烏甸 慕遜

多仔唔對路

修仔中場出u23

炸左？

門興goalllll

Bill!

大佬彪goalllllllllllllllllllllllllllllllllllll

門興10

邊有咁多5:2

門興

賀芬咸做乜9

艾夫斯堡強制全大

門興！主場王

udin刷角啦

平注去左

多仔失波未

仆街
原本av加拍咁勁

Me

多仔做咩鳩

當買投胎卷 買盤都難中 買波膽算

有冇賀芬咸手足？

雲達入未屌 是撚但忽球黎叫下先

太低水 得1.69

次次過關都係斷最低水個關
多仔半大

多仔上力呀

烏雞刷！

udin快刷

@單狗

訓身

最識入波嗰兩個前鋒傷左冇出
（S. Adamyan 、A. Kramaric)
今場出左3-4個後備上陣
中堅同左閘搵中場踢
稍為做少少功課都唔會買賀芬咸咁過分

廢賴比角未呀屌

多仔唔入比人入啦屌

多仔3/3.5s

Okaka goooooooooooal

朗斯好買唔買 買左你....

有冇錫菲手足

彪蛇勁到..

博洛輸波都瞓地

多仔做咩黎

多蒙特好似出出地事

想去精工角大

有冇atv 手畜

買親多仔半大都針

美超呢

多仔唔入比人入啦

咪鳩up串左水晶

買左atv x 巴塞

見到呢個 我都唔夠膽買

多仔咩事呀

修仔 錫菲手足

韋根 [0]

輸

咪同前鋒果場一樣

2020仲買巴塞

記錄係用嚟破

幫我揀2場大細波 2300

格食格

水晶2.5

見佢爭一分

買左左多大沒先事

博洛尼亞呢啲真係睇撚到燥，啲死黑鬼40碼遠射做乜柒，黑鬼真係無腦

多仔
慕遜
疤
全半大，係未要驗腦

有睇陣都唔會買修
U23踢中場

低水左啲 不過我過關都ok
比多場

博洛2.25s

多仔唔好玩野啦

科隆-1

水晶係大？

多仔作客蟲

哈化廢到

輸硬

係

黑鬼冇腦

科隆咁就02，角大24

直屌左多仔-1

唉 仆街 就係冇睇到

信你

你唔係想屌完大巴黎仲有力作客打隊咁多年都硬打既野掛
就算係都冇咁快掛

點解會買左多仔

我冇買 你買十蚊好啦

屌你老母點解我會咁豬閪買左哈化個場半和

小骨頭 乜西名

即場角有冇水

多仔都係skip算唔對路

度定下場

平手盤不買榜尾是常識吧

錫仔lor

大24

多仔3.5大係咪可以熄左關注

度下場

yes

通常輸錢都係賭星期六2300

屌你多狗 唔買嗰陣就成撚日半大全大

我半大熄撚左

危

又準備睇巴塞猜波 av

哈化俾人屌打

馬會真係仆街黎 科隆個場無盤買

好想外仔

有冇巴打幫手買2x1 錫菲聯西波朗盤
戶口冇錢買

多仔=漢堡

巴角細 唔洗度 100%

門興易撚到....

tg

屌場多蒙特悶撚到嘔

0 射門

ok 買左

多仔已死

精工雞湯

比比鳥 go !

咪再賭啦

米堡 撲茅

抽10個有條件既100蚊 頭十個留tg 達成條件就可以拎到

多仔搞乜

買左弗賴 skip左門興 係咪要驗腦

客左多仔

讓

賀芬jump

上盤 24

博洛尼亞 同我追和反CUP

表演JJ插沙OK?

半大未 鳩拍

巴連入兩粒咩事

開左波but thanks

買2.5s 算

下多仔0:0？

好撚燈喎

屌佢老母我買撚左多仔角大

多仔憑咩3.5大

利申：買咗 熄咗關注

佢中兩注過關算係咁啦

我開左波都買到

角球神都幾撚長氣下

多仔-1 針

買多大波好on9

贏既入我袋 輸既唔該你找返200

多仔個場悶到 輸又唔會輸 但攻又攻唔起

多仔可否半場整粒

買多已經on9啦

廢賴角大針

兩粒得唔得

2/2.5 B想入

多個新星廢存？

goallll杜塞

多仔大波係咪巨船

巴塞仲撚唔守時過澳假嘅

修狗㩒屌?

找卡數快撚d輸 上個禮拜迫害我個下盤

卡數差d輸

多試下半大?

atv jump

岩啊

Longs goallll

又秒針

Atv
岩岩有人話修出u23廢？

巴塞又唔敢開即場角
垃圾狗會

應該要禁止佢哋踢波

屌 真

科龍咁撚勁..

德甲得你多仔唔入波

atv

朗斯已針

精工 森林快入波

哈化做乜春

水晶宮又出沙夏 就知又開下盤了

角大諗唔諗得過?

般尼快入

Atv垃圾到

法乙主反cup未

嘩 巴塞

係咪刷角機嚟

屌你老母巴塞

巴無即角

疤

阿士東維拉廢撚到
禁區都出唔到

巴狗

伊巴goal

博洛倒掛救角

巴goallll 不過係伊巴

疤主場都輸

fake wo

錫紐FG 快

炸左

多仔半大未

意甲快刷角

錫菲角大叫都無得叫

烏甸今場無角..

屌 多仔三點五針

係喎...

屌你巴塞唔好嚇我呀

佢控球多
少角

扑落嚟呀俾多2粒Ok?

歐聯隊買唔過
隊隊都腳軟

奧卡卡咪撚訓地啦

屌 垃圾

博洛啱啱倒掛救角

屌你鳩拍比多球啦半場

屌你老母多仔

樸矛針

廢賴冇角真係狗黎

精工11.5？

444444

瑞典盃試下入多粒

買疤狗下盤睇波真係好治癒

博洛快連角

慕遜 錫菲入未

喂疤我屌你老母咩

我未買 你刷乜鳩角

多仔個場一爐都冇屌

咁多波賭點解要賭瑞典盃

修又話u23

贏在起跑線笑足全場

卡數龍食左春藥？

睇住班友好似贏緊5:0 咁踢

ATV出U17

好似不嬲勁

德甲英超靜撚到

有冇意甲9.5b叫爆區

纽卡素個龍食佐春藥呀

找卡數可以追大角

8.5s

如我知錯 可否仍念最初

晶宮半主 快

謝菲聯入未

多仔垃圾

今晚唔好要祖記

Atv追和反cup
錫菲上啊

水晶宮要first blood

賤種錫菲聯 得你冇角

水晶宮悄悄地刷左 5 角

咁撚多神燈要錫菲

巴塞波膽 2-0 3-1

屌。多想點

賽前已買讓和

博洛尼亞。 唔反cup

上場控角控到我企咗係度

入波未

下半456

atv 0射

咁快d輸

點解博洛會搵啲黑鬼射罰球，龍都唔撚柒中啦佢

賤種錫菲仲話要爭歐霸 角又無波又無

收皮啦 邊有100%

美欺ＧＯＡＬ

賓迪基

0-1

仆街美欺 goal

美欺終於goal

Messi 1-0

美斯！

般尼上盤已死 般尼唔識CUP

唐氏綜合波

？

炸

般尼炸撚埋 好波

Keyman買左找卡數？

美欺要射了

唐氏終入波

白禮入波味？

Hi

仆街，錫菲真係唔係扮咖咋，完全無角

多蒙特上盤24？

喂 想點撚樣 又係咁

尋晚8中3

意甲冇角

落雨細角

烏甸半3全10呀，屌你老母

今晚整多條？

有啦

黑暗到，般予個球邊到有手球

錫菲聯我估1:1下盤撚狗

dls 我隊廢賴點搞呀

2２２２２２２２２２２２２２２２２２

多仔上盤24

有冇人數下英超角

好撚辛苦阿屌

白禮gel得？全格

錫菲

買咗兩條差唔多嘅

是但啦 般茅呢隊垃圾作客受讓平半就算入先都一撚定比人cup架啦

錫菲聯應該都讓和

23:00 25 修咸頓 1-0 阿士東維拉
比人顏射

精工fg 宵夜注

屌你錫菲聯咁快入左

英超角細集氣區

雲達ng100%

水晶禁屌到咁 應該半場贏到

錫goalllllllll

買左atv如何部署

上面個條同我啲心水全同路

意甲差6c 點刷啊
大跳了

中！

55555

5c 刷多4c

針了

咁就仆街

-5c 快刷好冇⋯⋯

哇屌，錫菲入埋唔方再有角

話左巴角細100% 真係唔撚洗度

烏雞整多3c

udin快刷多7個

屌你

Btw白禮頓針

比番你

11

屌你錫菲聯

白禮!

1:1！ 講撚左白禮全格

買中D唔撚射門既球隊真係好ON9

白禮Gel得...

卡昂gel

無即場呀

屌

水晶 森林快撚d入啦

烏旬串卡昂

買錫飛d笨7呢

慕遜半格=乞丐

修頓快手比多粒

1-1

屌你atv 0攻門

錫菲聯失分屌 想同我曼爭前5?

白禮頂實！

朗斯彎撚左

錫菲比人追和就刷下

atv和未

1-4卡昂

Lm又8關全格

精宮請立即入波

請？

卡昂(客隊勝)

5.90
半場主客和
卡昂(客隊勝)

6.20

1 : 4
250.0

2 : 4
300.0

1 : 5
900.0

2 : 5
900.0

atv追和未

朗斯過完冬返黎變左公廁隊

呢個好似係半場波膽黎

66666666

買左佢幾場上盤直頭輸波

Atv 追和
錫菲贏

博洛啲人手腳唔協調咁

no.......

意甲6c
刷多3c

777777

777777777 -3c

7c
博洛連多2c

唯一贏得1球嗰場仲要對家早早紅左個

-1c呀烏雞

謝菲聯角球突然變左５５５５５５５５

白禮gel得？ 全格易撚到

錫菲聯咪撚啦

英超齊心5角

多仔派錢低水都殺

錫仔咪玩野

烏雞-3c

全場邊會咁高

博洛個光頭佬好撚廢

柯完尿番黎錫5c，atv仲訓緊地
錫繼續刷

意甲-4

烏雞俾多4c黎大家開心

廢賴下半-8C

你睇下先啦

6c ok?

精工

8c

水晶又停20分鐘角？

udin俾多5ccc

錫開角球被白禮頓反擊
好彩7下7下 輸角球

好撚多傻仔買左錫飛

88888

8c
刷多1角

烏8888

真

烏雞9.5b

11 atv,!!

-333

888888
-2c!!!!!
衝啊！！！！！

炸你老母

烏要多4ccc

炸咩

烏雞7.5b gel
祝10.5b手足羊

精工 森林入味呀

買親邊隊炸邊隊 屌你老母

賀手足

意甲無啦啦8角

原來dani rose過左黎卡數

zaha水貨黎屌

博洛入未

借

白禮作客勁過主場咁多

博洛個死黑鬼小兒麻痹？

英甲做咩撚野全細

笑撚死

本身最少Ｃ

而家變最多Ｃ

多仔入一球俾我補飛啦

英超both 66666

又話夏蘭特好勁？

多仔得2射門

-333333333333333

9c

999999

9999-2

連c pls

寶goalllll

9c
8.5b

99999！！！
-1！！！！！

999999999

-6入幾球吹出黎做下新聞既姐

贏一球都要刷角

10

烏雞俾多3ccc

個沙夏麻麻地

咪又係贏 走地吸下飛姐

10c

10000000

連C..

阿士東維拉唔用返上次打熱狗既打法..點入波

2more

10c

Cls 30min 7c

10.5b 手足集氣

多仔咩事

寶高之力 8.5b cashed

烏甸半3全10呀，屌你老母

幾驚個前鋒要波唔要角

贏都刷 正氣到

繼續追數

意甲正氣角

10-1

轟咗10.5大 準備收錢

嘩屌

多1:0

11.5大

有無手足一齊叫森林

錫菲繼續刷

話左 0:1

多 細波 3/3.5
錫菲 細波 2/2.5
晶宮 細波 2/2.5
維拉 下盤
晚塞 下盤
般茅 下盤
6串1 有收錢就派
10 1 500

ME

博洛入粒得唔得

太易

夏蘭特勁撚到

好慘
Grat fuking betrayer

手

多 goal

多 細波 3/3.5
錫菲 細波 2/2.5
晶宮 細波 2/2.5
維拉 下盤
巴塞 下盤
般茅 下盤
6串1 有收錢就派
10 1 500

咁0:2得唔得

Ok

我了

多快穿盤

睇住直播既波就好似唔識入波咁..
99台

I

-11111111111

維拉咩事冰咗廿分鐘

幫手叫下啦 手足

屌你修咸次次贏就1角都無 完場前俾人cup啦仆街

多蒙快快手入多粒啦

多仔 no goal 了

水晶半場比多角

lmlm

70-80分鐘刷左5隻

買果陣load左10秒就知要中了

水GOAL

1-0

水 1:0

世界波..水晶宮

精工罰球靚撚到

意假最叻

精工fg 宵夜注 中

白禮頓 水晶宮

加油

All in左巴塞 低水半主 gellll

有買左白禮既手足？ gel

地上最強

巴塞冇美欺真係唔洗踢

美欺癲

意甲-1角

多咁都唔入

屌 打鋪機返嚟見到意甲連c

意甲連角

博洛尼亞快手整粒

3:0

美欺又入 癲

11c

意甲11c

半場hat trick

美斯癲撚左 40分鐘3球

40分鐘帶帽

小花有無咁勁呀

11c！！！！！！！

水精入波先同完場有咩分別
卡數咁撚廢點入波

梅西好勁

中啦手足

小花世一？

烏雞角大易到

真...水晶下半場D波又交哂比沙夏自己爆

10.5b 手足assemble

E巴真係巴塞私家雞黎

諗住喂比基沙文結果自己入返

4場咁都買中場00

小gel一下

賀芬和未

美斯姆指戲法救賭仔

巴塞真係賤種隊黎
一時半場穿盤一時小勝一粒閪到完場

多仔比多球黎

12c

意甲１２Ｃ

小花咁搞 不如直接比個西甲神射手佢

杜塞爾GOOOOOOOOOOAL

馬賽上盤派錢？

上呀

15c ok?

半4全12/13？

半場3C 我以為玩撚完

意甲神跡

仆街10c果陣唔敢追

今晚全上盤 點買都中

半3全十二 好開心

半3。。

錫菲聯呢？

巴菜半主派錢

中2關

半3 全12

12m

今日真係角大日

12點之後未必

烏甸半3全12，暫時

巴12m

梅西應該讓人射了

哈化完全冇c

馬會嬲到意甲封埋盤

德穴兩場細 車仔細

基沙文越左

又陪女朋友？

巴塞半場時都唔補。。。

1-1!

估唔到真係連c

疤-2 -3 -4一直掃落去

刷角有波入 恭喜

博洛 goalll

多呢場又係咁刷

賀芬杜塞全格 10 1 100

費-2

意甲又絕殺和

如果李城11角都要豬錢啵

回來了

博洛goal

屌又買錯邊，唉

博洛尼亞
又比佢殺半格
屌

弗賴堡全隊老婆做雞啦屌

博炸未

臭閪多 3.5

意甲請問仲有幾多分鐘

屌 咁都要嘔返半格

多穿盤未

當無玩過姐

正又係書一半輸少當贏

隊波好撚om9

點解我買上盤既時候又唔見有得收返半注

有無人長追疤角細

賀芬震緊

買左伊巴之後3.2分鐘入2粒

888

炸未

犀利

意甲VAR

又VAR
屌你..意假

Real goal

好撚煩啊你條咸家產洗唔洗刷一隻角就貼一次

又po
2×3就咪攞出嚟

博洛2nd goal Thx 生命注回血又正數了

會唔會2x1抵玩啲

求炸

多goal

有無link 想入去挽下

多2:0 正氣

多2:0

唔撚好啊大家都開心算啦

多

要炸呀屌 想收全格

屌 入緊多ng

快炸

多多利

博洛尼亞 ..比多球啦

屌你老母雲達不來梅 還我血汗錢 乜撚野對賽不敗 -1100

Goal

易撚到 差白禮就全中

下隊買咩

波都開埋啦 炸鬼咩

冇炸啊 因為我買咗2nd goal啊

卡數有冇可能追和？

真係有人信

夏世三 Goal

多仔刷角plz

夏蘭特一世偶像

發夢可能有

無

多多利高

屌你老未 夏蘭特又入波

博洛好彩你絕殺渣

夏蘭特好撚勁..超新星

屌 你又知既 4點醒接埋佢煮個飯 啱啱送佢走 差差

柏林

你個名

幾倍買㗎

仆街入唔到第2球 追唔追第3球好

仆街3x1尾關斷卡數

得哥又表演單跳

幫手集氣

又扑左幾多獲呀

卡數會追和 信念

門興可否入多粒

半格之鬼

上次作客炒人4球 今次俾科隆報仇

烏旬串卡昂 收小左

多仔 @1.81 真係派錢

個盤起碼要開1.5/2先夠

小小危

博洛其實好廢

錫菲不了

即場買咩好

轟咗5萬 多蒙10.5大

白禮gel得？

實有 等等

應該有

下次打機唔撚買了

賀芬咸又開始鳩射

客隊有機入

卡數追平1:1ok?

馬會停左過數
想追都無

班士利
史雲斯

00:30 法假心水推薦
南特受讓半一

屌 次次你咁夜都係陪女

差少少1-1

有女真好

場場都20-30射門.
但唔撚入波

哈化刷多4c la

我覺得有半格食

馬賽角大可all in

Haland入夠未

下場買咩

我直屌+1

983

賀芬咸追和未

同問

皇家蘇斯達

祖記都唔開即場 執柒佢啦

多有冇奇蹟多兩球

同求

我愛隊
買親都贏

多仔同利記都係賭仔救星

仆街 賀芬var

杜塞Gel

精工可以再追下ng

同路
要埋史帕？

睇數據係可以嘅

1001